20歲已經好滄桑

A0
中意獨來獨往
自己旅行 放假周圍走
有正常社交 有男有女
對所有野睇到好淡 唔會有咩事令我好緊張

情緒起伏極細 所有事傾向中立，分析。
無物質追求 呢排賣左 唔用既相機 電話
狂執屋送賣哂唔用既野

但唔中意同人有太接近既關係
異性可以話係驚，唔識處理
普通同女仔傾偈玩都ok

諗野中意諗好遠 所有要做既野都會安排好日子時間計劃

似乎不好也不壞

想做到你咁

毒撚滄咩撚桑

利申 毒撚

對女人冇乜興趣，除非好岩傾，否則一直食草

浪子

自己一個時間好多

我都想做到你咁，我對好多野都好緊張，好執著

咁先正呀傻鳩 你識唔識架

細細個係小學放晏 勁緊張自己會遲過人一分鐘食飯果種 好多小事會令我好緊張
宜家一啲都無

但係好似同同年齡既女傾唔埋
想要一個結衣咁既女朋友

訓醒啦，有結衣咁既質素既女仔，唔會對毒撚落咁多心機嫁

樓主係唔係有社交障礙？

我都想學下唔咁易緊張呀
不過我都有同感
諗多左野就知所有野經歷緊有日都會變過去，自然唔會執著咁多或者強求

正呀
我都想可以咁樣

同樓豬完全一樣
之前考dse個排係可以咩感覺都無，好輕描淡寫
甚至去到臨放榜個刻同收到成績表個陣都完全無感覺
去到依家都係咁，咩溝女咩讀書完全無興趣無心情去理，成績得過且過只求過二
利伸:18歲

負皮

同我好似，樓主要唔要出黎做個朋友

同你差唔多 仲細過你

你呢D叫頂多叫生活平淡, 滄乜撚桑呀你

我同你相反，我太情緒化

同教主一樣
已經冇野可以令到我有心跳嘅感覺

滄桑唔係會得過且過冇計劃架咩

巴打發生咩事變到咁?

咪係 呢啲人不知幾吸引 好似咩事都影響唔到佢咁
我覺得好型棍子 通常諗野會成熟啲

「對所有野睇到好淡 唔會有咩事令我好緊張」
其實咁樣好正 唔會比任何事影響心情
好似以前啲人所謂既君子咁
不以物喜 不以己悲

未去到樓主嘅境界，不過都差唔多

我同樓主一樣
啲朋友成日話我隱士
唔知我做緊乜，好似消失左咁

基本上對好多人同事都提唔起興趣
唔主動約朋友 翻放工得過且過就過左一日
唔太鐘意同人有交往 覺得應酬好煩
同人溝通只做表面個層 唔在意他人眼光
平淡冷靜理智係好
不過有時都會幾羨慕有深交既人

成日諗野都鐘意諗得好遠
呢個可能係因為獨處既時間太多

不過自從有左男朋友後
終於有翻情緒起伏同感興趣既事(姐係佢)
我以前都係好驚同男仔相處(而加都係)
不過如果想有改變既話
係需要行前幾步
但呢啲係迫唔黎既
可以有翻小小好奇心
搵下時機到既一刻先

到時就會發現
原來對一樣野感興趣
什至會牽動情緒
係一件好神奇美妙既事

巴打你應該用瀟灑形容自己

毒擦就毒擦

gay

有機會就移民 香港男人係全世界最辛苦 最無地企 其他國家女人好尊重男性

好羨慕...

Same Here
但未到樓主咁事事淡然既境界...對好多野仲唔係好明...希望自己早d睇透

你講得好啱 搵到一樣感興趣既事或人係好美好
呢種感覺可以令彼此更努力

同樓主一樣 而家都20歲有咁既感覺 仲開始不停睇書 揾個未去過既公園睇一日書 咩都唔理

無 都幾多fd
人越大 越唔中意依附群體行動

有緣我地會識

無乜大事 屋企雖然由細單親
但兩邊關係都可以
個人正正常常 有手有腳
屋企唔少窮
由細到大做乜都係中間水位 唔好唔差咁
唔知y變成咁 可能睇書太多

呢個sem掂撚完道家更加返唔到轉頭
果種生死觀 同追求消遙既人生觀

same!!!
如果我中意一樣野 我會用幾日研究哂佢原理睇哂所有資料 所有野都擺埋一邊

比fd話我毒撚
有時幾日唔剃so

同路人 其他人眼中 佢覺得我好奇怪

慢慢黎
唔知係邊睇黎番一句 好有同感
宜家既人
知得太多(知識，理論) 感受太少
浸淫係娛樂一種資本家製造出黎既false consciousness
好少感受身邊既人同事 或者享受生活 時間

yes but I really enjoy myself even some time it did feel lonely

same here
而家去埋外國讀書更加平淡，自己一個人走圍去

有時覺得自己太早去有喱個心境 搞到成個看透世事嘅智慧老人咁

係咪太早出過黎做野
已經過埋扮老屎忽扮成熟呢個階段
宜家中意付出 令身邊過得好 就係最大滿足

最開心
好細個迫自己走出左舒適圈就番唔到轉頭

曾經經歷過樓主呢個階段

但係而家覺得應該要及時行樂
想趁後生玩盡佢

不過感覺自己仲係未玩到盡

利申 都係20歲

樓豬same here
愈嚟愈習慣自己一個人

好想有錢去旅行。。
又驚自己一個盪失路。

其實好少錢 半個月良都夠
睇你想唔想踏出果步

咁幫我做曬成份prj ok?

on9

想完Sem自己去北海道 奈何 好像不夠錢

同樓主差唔多 好小care唔關自己事既野 唔知呢啲係咪自私 但係見到身邊人好識關心周邊事物 又有啲想改變 最終到頭來又係一成不變

我請你

同樓主一樣 但我先18
之前考dse又係咁 咩感覺都無
有男女性朋友 傾計玩完全無問題 唔會驚個d 都吹得水
做咩都唔會驚咩都無所謂唔會擔心

對好多人同事都提唔起興趣
因為咁同唔到好多人講野 因為無興趣去理同知
唔會主動約人 或者維繫關係
自己一個食 出街咩都有
拍過拖 但都係咁

最近識到一個女仔我對佢有興趣 成件事好神奇
覺得好似自己返返黎咁 終於叫做正常返好似
好想接近佢 同佢一齊
但知道佢對我無興趣 （可能就係因為我性格）
所以我自己都打算摺埋算
但事實我又唔會咁而有好大感覺 唔開心都無咩
係周不時諗起佢想搵佢咁

另外我好鐘意幫人 見到人開心好似自己會好過d
但又無咩感覺

我都同樓主差唔多好多野唔關自己事都唔理。平時返學上堂都叫yo得下。但得番自己一個人同返到屋企，就好想靜下，唔想同人講野。所以，我之前sem break自己去左台灣行下過自己想過的生活

睇完你開嘅post完全唔覺得你有幾滄桑

中二病患者圍爐

淡然 =/= 得過且過

上面某d留言只係hea 而唔係淡然

淡然亦都可以有追求 有奮鬥過程 係持之以恆 細水長流 而唔急功近利 享受過程多於成果

有道理

下半生搬進一個巨型密封罩

呢個post有認同感既人應該去聽下
周國賢-密封罩
雖然佢係講緊感情fail搞到咁，但係果種意境真係好似
聽親都覺得自己好冷血

成日話想買PS4 我屌你啦
ps 識樓主，想知再講

自己去旅行

2年前18 grad trip 自己去左環島
果陣開始feel到自己一個係幾撚自由自在

雲格隊長